聽日我得閒喎...你有冇野做啊

加TG:
polytim9

同你有咩傾

你有邊日唔得閒

約出黎行下?

今日

行乜

tst/cwb?

情人節兩條仔行街基到出汁

同姐姐出街

約唔到

點解

我都冇姐姐contact

咁約妹妹

次次都係對姐姐有好感
同埋冇妹妹contact..

咩都無contact

寸咩牙